有無人諗過武肺係招超大雜種回血劍？

強国武肺死全家大有人在

佢地既資產

Fat fat

1. 因死人資金唔再流通...貨幣貶值：解決

2. 人口老化食社保....少左老野食：解決

3. 鬼城：死了人城沒人住不是正常嘛？：解決